今日搭車果陣有個女仔坐我格離位

明明周圍都有吉位唔明點你會願意坐係個毒拎格離我覺得你應該係連登絲打,你唔覺意望到我上緊連登所以你先坐埋我到,你呢個舉動令我心靈上得到慰藉令我有返小小自信多謝你

你都痴鳩線

毒撚真係好恐怖 咁都幻想人地

好明顯想同你做愛啦

諗定個仔叫咩名未？

平時搭車d中坑阿嬋都唔會想坐我格離,今日竟然有個後生女肯坐我格離,奇蹟!

一睇就知佢鍾意左你，呢個時候你應該要食住個勢上，直接問佢拎電話。如果佢唔肯，一定純粹因為怕羞，你再主動d錫佢塊面就ok。如果佢都係縮，唔好怕，呢個時候好考你自己嘅個人意志，你會以為係因為自己太唐突而嚇親對方。其實我話你知，係你未突破到自己嘅心理關口，只要下一個行動可以衝破心理關口，你就成功。所以我建議你直接強姦對方，到時佢就會對你愛不釋手。若果佢反抗報警，咁起碼你都抽左水，啱晒你呢d咸濕仔。

唔洗多謝

FF

根本隔離都無人

平時都係得啲成身臭崩崩嘅撚屌廢叔坐格離，的確連啲阿嬸都唔會同我座，更唔好講後生女仔

成架車坐滿曬得你隔離有位 你睇唔到架咩

你咁樣係咪已經犯左煽動他人犯罪？
等陣樓主真係做左....